# fuzzy_classifier

MUIIA - Razonamiento Automático - Trabajo 2.2 Clasificador Difuso

---
## Ejecución

Crear un objeto voltage y un objeto frequency asignandoles un valor y ejecutar

```
python main.py
```

Los resultados se mostrarán por pantalla

---
## Modificación de funciones de pertenencia

En el módulo ling_vars.py se definen los puntos que conforman las funciones de pertenencia de las variables lingüísticas
